# FLISol 2019

Projeto destinado a organização do evento Festival Latino-americano de Instalação de Software Livre FLISol  que será realizado no dia 27 de Abril de 2019.

## O que é FLISoL?

O Festival Latino-americano de Instalação de Software Livre (FLISoL) é o maior evento da América Latina de divulgação de Software Livre. Ele é realizado desde o ano de 2005, e desde 2008 sua realização acontece no 4o. sábado de abril de cada ano. 

Seu principal objetivo é promover o uso de Software Livre, mostrando ao público em geral sua filosofia, abrangência, avanços e desenvolvimento.

Para alcançar estes objetivos, diversas comunidades locais de Software Livre (em cada país/cidade/localidade), organizam simultâneamente eventos em que se instala, de maneira gratuita e totalmente legal, Software Livre nos computadores dos participantes. Além disso, paralelamente acontecem palestras, apresentações e workshops, sobre temas locais, nacionais e latino-americanos sobre Software Livre, em toda a sua expressão: artística, acadêmica, empresarial e social.

O FLISOL Brasil 2019 acontece no dia 27 de Abril em diversas cidades.

# Site

https://flisol.info/FLISOL2019/Brasil

[![License: CC BY-SA 4.0](https://licensebuttons.net/l/by-sa/4.0/80x15.png)](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
